中蟈蝗係咪戒陣口都會死？

今日個ward入咗個內地男病人
咁佢要戒口等照胃腸鏡
一開始都好地地食粥水飲寶礦力
點知之後佢條女嚟咗當正自己屋企咁
連買飯都要我地幫佢打電話
之後巡房仲離譜
一地都係瓜子殼
張床仲充滿比佢咬碎嘅瓜子屑
搞到啲schedule亂咗 所有野又要delay
條女仲黑曬面西撚住我地
好似我地搞到佢無得照咁
完全唔明點解啲人可以咁無公德心

你奈佢唔何
蝗蟲不嬲打橫行

落多兩劑瀉藥